{
    "question": "Beni memiliki roti yang dibagi kenjadi 5 bagian lalu memakan 1/5 di pagi hari dan 2/5 disiang hari maka sisa potongan roti yang belum beni makan adalah......",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>5/5 - 2/5 - 1/5 = 2/5</p><p></p><p>semoga bermanfaat</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "bnyak-org-tua-mengajak-ank-nya-ke-dukun-supaya-ujian-nya-lulus-ba-994",
            "question": "Bnyak org tua mengajak ank nya ke dukun supaya ujian nya lulus bagai mana sikap anda ketika org tua anda mengajak demikian?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sikap saya adalah saya belajar dengan giat dan berdoa</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menolak nya dengan halus</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena ke dukun itu perbuaatan dosa besar atau musyrik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-yang-d-mksd-dengan-atmoster-355",
            "question": "Jelaskan yang d mksd dengan atmoster?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>atmosfer adalah kawasan luar angkasa </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li><u><strong>Atmosfer merupakan pelindung planet yang terbentuk dari berbagai macam gas. ... Atmosfer terdiri dari banyak lapisan yang terbentuk dari beragam gas. Lapisan ini berjarak hingga ribuan kilometer dari permukaan planet. Lapisan atmosfer mengelilingi planet mulai dari permukaan hingga ke luar angkasa.</strong></u></li></ul><p><u></u></p><p><strong>Penjelasan: </strong><em><strong>SEMOGA MEMBANTU DAN JADIKAN JAWABAN TERBAIK</strong></em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "setelah-belajar-karya-allah-dalam-kepelbagalantuliskan-3-hal-hal-500",
            "question": "Setelah belajar karya allah dalam kepelbagalan.tuliskan 3 hal-hal positif dari keberagaman",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Mengingatkan bahwa keberagaman adalah kekayaan bangsa</p><p></p><p>Menjadikan keberagaman sebagai sumber kekayaan bangsa dalam segi budaya</p><p></p><p>menjadikan keberagaman sebagai sarana untuk memperkenalkan kebudayaan kepada dunia</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "saat-air-didinginkan-maka-air-akankalor-sehingga-air-membe-808",
            "question": "Saat air didinginkan maka air akan.......kalor sehingga air membeku dan berubah menjadi......    Tolong dijawab",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Saat air didinginkan maka air akan..<strong>Membeku</strong>..kalor sehingga air membeku dan berubah menjadi..<strong>Es batu</strong>..</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tanpa-menyebut-merek-produk-apa-yang-digunakan-malam-hari-824",
            "question": "Tanpa menyebut merek, produk apa yang digunakan malam hari",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lampu, lampu bukan merk kan?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "meyakini-bahwa-allah-swt-mempunyai-segala-sifat-yang-sempurna-dan-154",
            "question": "meyakini bahwa Allah SWT mempunyai segala sifat yang sempurna dan dijauhi dari segala sifat yang tercela,adalah pengertian dari\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Asmaul Husnah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jieun-kalimah-nu-ngandung-kecap-anteuran-729",
            "question": "Jieun kalimah nu ngandung kecap anteuran!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>uh no! I don\u2019t like this music so much (uh tidak! aku tidak sangat tidak suka musik ini)</p><p>oops I didn\u2019t mean it (oops! aku tidak bermaksud)</p><p>wtf, I hate him so much (sial, aku membencinya dengan sangat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-merupakan-gerak-dasar-yang-terdapat-dalam-senam-adala-978",
            "question": "Berikut ini merupakan gerak dasar yang terdapat dalam senam adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Gerakan mengayun: Gerakan ini bisa dilakukan dengan lengan lurus dan gerakan dimulai dari bahu. Kalau simpai diayunkan ke bidang frontal silang di depan badan. Akan lebih baik jika memakai pegangan yang menghadap ke belakang. Gerakan mengayun simpai ini bisa memakai satu tangan atau dua tangan.</p><p>Gerakan bawah: Kalau simpai diayun ke depan dan lompatan dalam simpai, usahakan lengan lurus. Keluar dari simpai lengan bisa bengkok dan di akhir, lengan harus lurus lagi.</p><p>Gerakan: Gerakan ini dimulai dari tangan dengan simpai berputar ke dalam sampai ke luar.</p><p>Gerakan melambung: Gerakan ini dimulai dari bahu atau tangan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "prinsip-kerjanya-termos-adalah-sebagai-isolator-isolator-adalah-586",
            "question": "Prinsip kerjanya termos adalah sebagai isolator. Isolator adalah bahan yang sulit bahkan tidak dapat untuk melakukan perpindahan panas. Jadi isolator adalah penghambat suhu panas dari air ke udara luar.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ya betul sekali terus apa pertanyaan nya ya maaf</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nah soal nya mana yah,??</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "anara-nya-eta-nam-d-gusti-pe-436",
            "question": ".\r\nanara nya eta\r\nNam d. Gusti Pe\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>apaan si gajelas...!!!</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}